#เอกสารข้อกำหนดการแจ้งอยู่เกิน 90วัน ของบุคคลต่างด้าว

    ใช้ Sikuli

กรณีทดสอบที่ 3 กำหนดให้กรณีที่มีการค้นหาและลบข้อมูล
-----------------------------------------

เตรียมการเปิด Webbrowser

เมื่อเปิดGoogle Chrome

    เปิด "C:/Program Files (x86)/Google/Chrome/Application/chrome.exe"

และขยายหน้าwindow![](คลิกขยาย1.png)

    เจอ "คลิกขยาย1"
    คลิก "คลิกขยาย1"
    พิมพ์ "http://localhost:8080/immigration/Notify3.zul\n"
    หยุด 4 วิ

และคลิกค้นหา![](คลิกช่องค้นหา.png)

    เจอ "คลิกช่องค้นหา"
    คลิก "คลิกช่องค้นหา"
    หยุด 1 วิ
    วาง "D875923"

และคลิกค้นหา![](คลิกค้นหา.png)

    เจอ "คลิกค้นหา"
    คลิก "คลิกค้นหา"
    หยุด 1 วิ

คลิกลบ![](คลิกลบ.png)

    เจอ "คลิกลบ"
    คลิก "คลิกลบ"
    หยุด 2 วิ